原來做功課好簡單，做人好難。

唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆
唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治

好耐冇聽過啦
而家聽下先

唔好笑你嘅同學仔

愛情係好玩 但係唔好玩愛情

學校係識朋友 溝女 學做人 之後先係知識

唔跟朋友去叫雞 你就知乜野係洩底

你老公都唔想知佢有幾多襟兄弟

當你正式上班 先知道乜野叫慘

少年你太年輕了

咪學我 再做錯 因此我
寫俾你哩隻歌